黃店間間都check體溫，藍店就求撚其其

睇吓啲藍店，特別係大集團，落單先量體溫?
黃店就入店即量體溫
唔怪得藍店係撚咁爆肺炎啦

買個外賣都要量
麻能煩

上次爆發一撚樣係藍店爆得勁

政制及內地事務局會嚴肅跟進有關選舉的投訴

p牌狗

#1

經常去一間黃店10次有9次都冇量好驚佢出事

新界東呂智恆輸范國威174票

#146030 BBBBBBBBBBBBBB

老鳳以為佢已經改過自新

你點解會知？

如果知果間係黃

屌你 貼撚咗張民主派候選人仲唔係黃呀

唔整連儂咪貼個候選人囉

我去過咁多間
間間做足
你提吓佢

因為老鳳返工嗰日食lunch都指定去黃店食
藍店行過求其留意一吓就知

量個時好多都係做下樣
睇都冇睇幾多度

老鳳有留意黃店係真係睇

同意
同路人更加需要互相幫助互相提點
呢件事做得不足嘅
你貪方便而唔指出嘅
其實係害左佢
如果有日黑警放蛇咁點算？
同埋呢個都係保障健康嘅手段

奶共狗竟然夠膽走入嚟老鳳嘅post
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

藍店不嬲難食兼衛生差

藍屍自己都唔會幫襯

上次幫人買海藍粥店量都唔洗量tim 呀

又一隻空acc： 朱傑明 #77143

點解好似冇人制裁到中國咁

其實你地睇唔睇得明何桂藍個部署？

會員 讓姐瘋吹 #124277 涉支持 香港警魔跪頸殺人

Ted Cruz 回應中國制裁：真掃興，原本打算去完伊朗後，帶家人去北京過暑假

#2

淺談PR狗SSNI-780 #318069 與港共政權係初選後的部署